讀master遲到是咪正常

依個問題好白痴
但又真係好好奇 唔係個個都咁準時收工
遲到是咪正常事

係

啲人7點已經到齊曬，好神奇

我呢邊係學生無遲，但有個Professor 用Zoom上堂例遲

如果你講明讀Master 喺公司冇超緊急事嘅情況下 你腦細都唔放你走
咁呢份工辭得

連登問 個個自修唔洗返學既

現實 大專都好多人準時

份工唔會ot
但計埋路程點都會遲最少半個鐘
最怕係好odd姐

讀大學個時真係好多人準時
但半工讀master又唔知咩環境

7點上堂, 好多人準時
但我係例遲既

連登不嬲同現實相反

讀master洗咩上堂自學嫁啦

未請半日假，一係同HR講某幾日早D走，不過唔知其它人點冧

你例牌遲咪唔odd囉